C朗：我叫希古恩冷靜啲

【體育】祖雲達斯球星基斯坦奴朗拿度向外透露在敵將希古恩領紅牌時，對人家所說的話。

「我叫他冷靜，因為他可能會蒙受更大的懲罰。」基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在祖雲達斯周日意甲傳統大戰贏AC米蘭2:0後，接受天空體育訪問時說。

倒戈鬥祖雲達斯的AC米蘭前鋒希古恩（Gonzalo Higuain），是役上半場主射12碼中柱不入，下半場更領紅牌被逐，他之後反應甚大，一度不願離場。C朗繼續為對方美言幾句：「他沒有太多動作，他因為輸波而暴躁，這是可以理解的，而我希望他不會受到太嚴重的懲罰。」

兩名前皇家馬德里前鋒甚具淵源，一直有指因為C朗加盟，才令祖雲達斯決定外借希古恩。C朗在這場比賽表現不俗，終一洗之前5次作客聖西路顆粒無收的頹風。

禾朗真係耶穌再世

叫咗你冷靜D㗎啦

就係因為你唔冷靜

人地以為自己係班馬軍呀

做場戲比自己落台姐
唔係就比人話送分比自己隊

牙朗希古恩爭食.gif

雞朗雞姦條女果時有無冷靜下